你可以有幾麻甩？

我先
睇片個陣一定要揾懶人夾夾住電話睇
要成個人訓係到都睇到
跟住一定要有一堆零食係隔離ready
野飲一定買大支裝 之後揾兩支飲管駁埋勁長
訓係到側個頭 嘟起個嘴就飲到
睇得舒服就唔會起身沖涼
無左以上其中一個條件都唔會睇片

依啲.叫懶唔叫麻甩吧

麻甩定義係乜

樓主好似誤解左麻甩喎

絲？

港女日常生活姐

呢d 叫頹廢

不拘小節先係麻甩

鬚三日唔剃，著件洗舊哂既淨色薄T，搭條藍色闊腳老牛（袋位穿哂），加多頂帽係茶記食豆腐火腩飯+青島
食完係門口點飛煙係附近垃圾桶打邊爐

絲打麻唔麻甩？

世界級